Red Velvet 森森拉邊 媽dan

下年8大mass dance可以參考下

嘩 個5條女咁靚 邊個嚟？

牙joy世界第一

聽講個隊長都好靚

首歌難聽到印pop?

差我joy少少

唔整容唔化妝睇下佢地點靚法
牙琪-張文幅
Irene-關寶慧

你幾時死？

發夢見到佢得性病

評語：首歌難聽，隻舞又柒

駁唔到...